正式宣佈痢記係今屆英超冠軍

世三咁屈機都阻唔到

問過曼城未？

哥狗舊年輸俾我痢輸到怕

不值一提

問過曼聯未？

G持

輸左都贏到英超

問中遊把撚